辣爆！台E奶女神上下齊開 「黑影走光」畫面瘋傳

「呆萌女神」元元與沈玉琳錄製《11點熱吵店》的網路節目《威廉沈歡樂送》，兩人一起去滑雪，穿著細肩帶平口上衣的元元挑滑雪鞋時頻頻彎腰，直接露奶，讓網友鼻血直流。

元元有著火辣E奶，加上單純個性，頗受網友喜愛。她也很有誠意的穿細肩帶上衣和迷你裙上節目，挑滑雪鞋前，坐在椅子上的元元似乎沒注意到短裙走光問題，被眼尖網友發現，之後才換成褲子。

我入到黎

冇睇台綜廿年，沈玉琳仲係度抽緊o靚妹水？

臨過年都要打搞伯母

林莎正好撚多
呢條女整容好明顯，上節目仲話好鐘意扑野

林莎個鼻唔整好過整
元元有上節目講扑野咩?

Link

林莎甜好撚多，正到仆街

對奶最甜

把聲勁溫柔

有冇奶過？

係咪亞洲啲女都特別興做雞？